95年出世既你地，過得幾好嗎

我麻麻
13年考dse, 轉轉折折16年先入左ive讀high dip
你地呢

13 dse ,asso 後入 u

讀多一個sem 就 grad

好羨慕

唔好羨慕，普通bba 科黎
我發覺讀asso 果陣仲開心

我同你情況一樣，依家先ive hd year2

我yr1 巴打讀咩科

好驚冇學校收我讀mphil

我都year1 我it科
好想識你 同路人呀！

準備入社大

哈哈，tg iamcarrie
我都想識多d同路人

如果我整個tg group專for 95人，大家會唔會有興趣

都好吖

表示羨慕

讀咩科grad

做緊廢青，書又讀唔成

Hd咋 唔知升唔升得上去
Btw我有興趣知你地點解仲讀緊書既，因為我同齡既frd都做左野一段時間

讀藝術

留學

出街返工

讀緊master

工作中。

nursing yr3
好慶幸老豆有錢學費好貴都照供我讀
老豆我愛你

好嘩

Retake失敗衰中文
Ive hd
今年畢業20k
上班中。。。

奶哂野

做邊行

海外大海讀master d 野好撚難

讀緊非三大yr3 retake左一年

Tg gp加我呢個96

工程
都好既 當年就算中文合格都可能讀啲水泡科
出到黎又搵唔到錢

Civil?

準備defer

No

我都而家先讀asso yr1

我retake一年已經覺得遲人地好多

同樣 讀多年grad

勁慘同我一齊讀既都係9798年既人
仲要組爸組媽年齡細過我 叫我組婆

大家有意入gp既加左我先 thanks
Tg iamcarrie

我之前仲以為得我一個咁遲先讀high dip/大專，原來都咁多同路人
硬係會覺得自己比其他人遲左好多咁

咁好搵 我Ive eng hd加讀緊pt poly都無20

Ive好在課程夠practical

唔覺 出黎都係白紙

讀緊cu 第四年
今年四月鬆啲就grad
文學院
完全唔知點搵工

Agger 成日俾上司話咩都唔識
利申: Ive eng hd grad

同巴打一樣
13年dse 16hd

Dse後讀左兩年asso再入返u 依家yr4 準備defer

咩科

文學院 多數做ta/補習

乞食socsc

留左級14年dse, 再入asso, 再去外國讀書

讀緊top up degree 等死等失業

95人有興趣入gp就加我tg啦

今年 grad

上年畢左業
而家做緊份咩都學唔到既文員工
密密搵工中

Asso...

正常95唔係今年先grad咩？

今年入year 1 仲以為我會係年紀最大既year1 原來仲有同路人

我唔撚想寫FYP呀!!!!!!!

但我係ive yr1, not degree...

14 dse
讀緊濕9 degree
冇動力做人

ive就grad想入u
依家休學醫cancer

13 dse 1左中文
14dse 2左中文
讀完asso入左u

仲有一個sem grade

讀緊飛3大 repeat中學一年

麻麻地，dse收皮讀hd,
依家打緊2份工黎供自己上part-time degree

好勤力 大學學費唔平，要好有恆心

無考dse 中學未畢業
而家大概月入都有兩萬幾

我都係，不過我係HD 嘅FYP

Retake左一年 今年year3留名

過得好撚差

今年hd final year

13dse 炒粉 retake 14dse，而家year3

好！

Medicine 公屋仔入左去先知世界多大

保重

Hd 最後一個sem

讀完兩年hd, 而家讀番yr1 degree
好似用左好多時間

做緊某連鎖日菜廚房負責人
兩萬人工

我都係最後一年ive 要搞fyp

翻緊實習

讀緊building study 實習緊

入左社大3年半
part time hd 就grad

宜家諗緊報唔報u好
定入社大

老母:幾歲啊？仲讀

我都諗緊 夠gpa讀，不過唔想讀

過得唔錯
做緊銀行back office
等緊aco interview

但又就開返sem
有時幾後悔報左master
返工返學
好辛苦
特別係抽時間做功課 溫書

不過日子總要過

又後悔當初part time 好着重錢
其實pt應該搵大公司
人工低唔緊要
最緊要個名

打緊兩份工

報咗先冇壞架

好睇你想做邊行

都好多仲讀緊書😨😨😨

見大家有疑問
銀行黎講
有學位係高少少人工既
但做既野係一樣
但高少少人工即係
普通文員一個月可能比hd高500-1000
當然升職機會都大d

但如果你做飲食業
得罪講句
讀唔讀都一樣

如果做政府
高學歷又係一個俾人針既問題

如果係專科就讀

其實hd都好夠 例如藥劑
一個月都兩皮

當一個市場大學生多過需求
其實無咩着數
好多醒目既人
人工又唔洗俾咁多
大學生唔一定係好既

13年肥中文，14年入鯨大乞食偽理科，坐等grad完出嚟去揸兜還loan

祝你早日康復巴打

Between a0 ive year2 n展狗 想出國讀top up

真係好

Asso grad 就做緊政府老散 半工讀緊

96 year3，想問有咩intern推介？

我都想有

咩工

讀多個sem就grad 等緊工揀我

唔好 死廢青 hd year 2

估唔到都幾多仲讀緊hd

asso yr2

廢青

Yr4文學撚求Grad Job

95 HD YEAR 1
中學同學都就讀完大學/出嚟做嘢
呢下真係好灰 廿幾歲人啦我

原來就黎22歲
依加ft 15k一個月
今年重考u但乜都未準備過

Full-time sales?

本身讀完hd再degree 最後quit左
而家year 1重新開始

咁辛苦上到degree點解quit 依家上返u?

16hd social work grad
準備開始搵工

HD畢業後半工讀

利申工程撚

Yes 準備resign去個旅行抖下

紀律部隊 不過唔係警察 日日輪shift

13dse,15先讀ive ,暫時收到1個UGC offer

A0

係澳洲打緊工

利申，非working holiday

今年大三喺台灣讀文學（興趣）
親戚係台灣有間細公司
如無意外畢業會去親戚公司幫手 (包住宿
同埋直接移民台灣既機會都大
萬一如果覺得台灣唔岩自己
返返黎呢邊屋企都有間細鋪可以接手打理
同埋因為去台灣讀書好平 所以都無借政府錢
追哂成個post 發現自己好似已經算比較幸福
但其實我都好迷茫 好驚留喺台灣會哂左幾年時間 但又想博下

洗咩擔心 你屋企又有生意比你接手 台灣又有親戚關照

完左dse 入唔到大學 又唔想讀asso hd 出左黎做野

兩皮鬆啲 夠自己洗

都係ive year2

Hd final Sem
準備入社大

岩岩做野做左半年，未知未來點行

入左poly?
Between 13dse, asso後入u

讀完asso入左u, 煩緊FYP 完全無從入手 但好快就要交first draft
簡錯科 無興趣 人又懶 連grad左想做咩工都唔知

Fyp呢啲野唔識做緊係搵老細傾下計啦

ive hd civil返緊intern,出嚟做野好辛苦 ，乜柒野都唔識

第二年做野 黎緊讀返書

就嚟要入社大做嘢

做盛行
是咪考完dse出左黎返工

95 留名 依家先讀緊nursing year 1唉

讀過一年ASSO 之後轉HD 而家yr3

year 2 ,忙到pk

今年 u grad，唔想返工呀

dse 6分 之後讀VTC中專
之後讀IVE HD(IT) ，寫Program既科
而家搵緊15~16k 左右

不過唔知做人做乜

nursing yr4 了
呢排不開心

要搵工了，好撚sad

Asso升到U 懶既有個譜啦

巴打你有家底撐住就好啦

21歲仲未拍過拖其實係咪自己問題

樂天熊仔餅
咁而家year 1係想讀既科？

Same

之前hd 升degree
yr4 chur 緊fyp
叫做追到進度 但唔係咁樂觀
唔想搵工 唔想返工
覺得好似讀書好好多

仲有得讀要好好珍惜

廢青緊

做asso仔之後入三大，最近決定defer 到下年先grad，身邊好多朋友已經返緊工，但自己對前路仍然好迷茫

就快22歲，唉，人生……

未搵住 讀五年

95 現在ive yr 1

等Grad 搵工

返緊工
好想返返學

前兩日遞咗信

retake咗2014 DSE

而家shitty year 3，gpa唔過三

係咪有tg group

year4 了
搵緊工
暫時未有offer
好sad

不多好 迷茫中 廢青 垃圾

13年入u
18年都未grad到
本身都要5年
好灰 好似永無止境

台灣讀緊year2
諗起畢業出來要還錢要儲錢買樓唔會有父幹
唉諗諗下都唔好拍拖唔想累左個女仔成世

好喎

我都就黎u grad 要開始搵工

巴打pm我

連登好似無pm功能

Sor我想講tg

就黎u grad
煩緊fyp

我搞錯左 !
我加左你

Pish

巴打pm我
Tg iamcarrie

點都好過我，21歲i大yr1

非常不好，打份廢工做緊狗

係A字頭百貨公司啲獨立舖做緊
人工低，又咩都要做

HD GRAD, 做左年幾野先得20K左右, 身邊同學都比我高

咩科 我都想有兩皮野
講真，冇degree香港地都搵到兩皮仲想點

13年 dse
14年 dse
15年 dse

..........................................................

p.s. 在學廢青

Tritake勇士
Between如果95人想入gp既就tg我 iamcarrie

hi

可是三次都失敗

有咩所謂 有degree又點，唔代表d咩既其實
巴打宜家讀咩

垃圾乞食八大degree

13dse 18分 入左poly hd
鳩讀爛gpa之後畢業出黎做左一年野
依家係英國做野準備移民過黎

Year 3 intern
覺得自已好廢
無哂鬥志，好無方向

讀緊三大垃圾科 gpa唔過3
英文差Lv3 性格毒
都唔知搵到咩工

推 入group既請tg我: iamcarrie

dse 17分
讀完hd就出黎做野
依家打緊兩份工

Final year 要搵工呀

巴打搵緊幾k
我都擔心緊 ive仔出黎得果12k

睇漏左添，係「就出黎做野」

讀咩啊巴打？

準備出黎做野 乞食

13考完dse 直入poly 依家final year就grad
4年黎好似冇做過啲咩咁

有u讀仲想點 between巴打咩科？

渣油

其實係“已經”出左黎做野
做左年半
正職 14k 副職 不定

Full time student+full time worker
讀物管同做物管
入左公司做3個月人工13k
應該下個月加到14k
如無意外五至六月升po
但都係慘

搵緊21k

捱到仆街想升職
依加老細講明就升職
但我又怕個位又會俾總公司空降人落黎
同半工讀真係好辛苦

Asso grad 搵緊20k

咩科 我有d後悔，自己當初係唔係應該讀asso but not ive
真係接受唔到出到黎得果12k

巴打大家一齊渣油

讀building

讀垃圾business 冇工開

中六開始反full time,識左有錢女

讀埋u，final year，apply緊master/phd想做research，等緊offer/interview，好擔心

人生贏家

96出世，發覺依個世界好拎黑暗

讀緊乞食科 今年grad 唔知搵咩工好

讀書廢，
讀緊垃圾科，
下年grad但唔知搵咩工好

仲有，打波打到周身傷

就grad
搵唔到工

巴打做乜碌左入黎 來自ive既兄弟

保重身體

唔驚喎，有degree驚死冇工開咩

95 here
最後一個sem la
覺得人生已冇希望
Btw tg 加我入grp : iamfriend

忙忙忙為左將來好過d 三大今年grad 希望讀到master

DSE 15分 去左讀ive
柒下柒下 兩年既high dip讀左三年先畢到業
做左半年part time
岩岩考到入境 等入班

開始feel到有少少老
btw諗緊續bno 點睇

我同你一樣
不過我15年入ive
2月尾收到cu offer

我好似比好多人幸運好多
雖然語文食左屎 都叫做中文有個3
憑理科入左cu engine
而家final year準備defer去一年日本exchange

IVE HD last year

續 攞住特區護照，我都想渣BNO

Top up

咩科先
有d top up還可以接受

一樣16年先讀IVE HD

同伴

Engine 仔

多謝巴打

14dse 讀左半年fd冇讀
之後斷斷續續咁返工
依家做半年廢青垃圾

早兩年返工返到整到腰，膝頭，前臂，手踭痛

時不時痛一陣真係

巴打返咩咁傷